---
title: "Развитие скиллов в команде"
date: 2021-10-21T19:41:31+03:00
lastmod: 2022-04-10T19:41:31+03:00
draft: false

toc:
  enable: false

---

Продолжение [прошлой встречи]({{< relref "20211006-team-development.md" >}})

Кратко темы, которые затронули:
- Что такое развитие и зачем развивать участников команды?
- Что нас развивает? Достаточно ли прочитать книжку или нужно еще видосик посмотреть?
- Как развивать специалистов разного уровня (junior, middle, senior)
- Как заставить кого-то развиваться?
- Мотивация людей в команде
- Развивать Hard-skills или все-таки еще и soft-skills?


{{< telegram "Projects_KZ/6718" >}}